Ted Cruz 係美國政客黎講係最噁心嘅一個

你老細 Joe Biden 收大量墨西哥毒䲷移民/哥倫比亞毒販就唔出聲，唔用國安因素去 ban

官方法案收香港人就話國安問題嫌三厭四，但你粉絲 -- CC TOY連登囝都幫你兜，仲話感謝你 ban 法案佢地先留得係香港一家大細齊齊整整 (骨灰？

言下之意即係香港人比墨西哥毒䲷對美國本土國安影響更大？原來香港人咁把炮架喎

噁心政客，對住 Biden 時把尺就唔同咗，耍耍嘴皮子呃光環就叻，實際行動係 0 。至今美國自稱民主同移民大國有咩實際行動？香港人比美國耍到陀陀轉

世蛭 fans 入黎之前留意下你偶像係德國，唔係美國

只敢負皮，不敢反駁

幫你係人情，唔幫你係道理，有咩義務幫你

Cctoy:

連登仔一向燈到爆，光時/612/大J食莎律/六道仙人/渣哥

總要蠢到極點，去到今日都幫ted cruz辯解

Ted Cruise 喺德州大停電嘅時候
去墨西哥Cancun 住五星級Ritz Carlton
班盲撐都話冇問題

歐盟高級事務專員要求港共匙刻馬上放人

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cc toy 連登囝之自我矛盾:
1. 歐盟幫你係人情，唔幫你係道理，有咩義務幫你 -> 屌你老母五毛，歐盟一定要幫我
2. 美國幫你係人情，唔幫你係道理，有咩義務幫你 -> 啱呀，難得黃絲手足終於諗通咗! 美國係唔一定要幫我地

即係點？歐洲佬好恰啲就一定要唔顧自己經濟去幫你？美國佬強硬就唔敢奢求人去幫你？

欺善怕惡，香港人也

條友根本仆街黎

蠢撚過豬，Ted 係人道議題敢投反對票都撐
不如連登囝話中共好保護自己人權

*美國

人渣哥 偽黃嘅極致

起底露哂底啦，要分化上twitter講，人哋唔會睇連登

name-calling

又一隻

繼續 name-calling
CC TOY 理虧時就會 spin + name-calling instead of giving a counterargument or an example of contradiction

請問張六常(欣客)(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港人記住：嚴禁侮辱Ted Cruz

即使牙Ted反對美國收香港人
唔代表可以任意侮辱牙Ted
因為牙Ted2019年救香港好多條人命 (上Twitter尻up)，係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

其實佢幾垃圾都好 關你咩事

鞭屍姐

林鄭幾垃圾都好關你咩事？

住喺香港真係關我事

咁點解Ted Cruz ban呢樣果樣又唔關人地事？
cctoy自我中心到

六常快啲上Twitter @TedCruz屌柒佢 反正班國際線大種乞衣多你一個唔多